幫手諗下第時小朋友叫咩名

我姓劉
想個小朋友可以做個頂天立地既人
做個開開朗朗 正直既人

如果係女既話
就叫 劉韻兒/賢/弦
比下意見邊個好
多謝巴打

建議驗DNA後再諗名

劉淑儀

Lord Lau
做得Lord一定頂天立地開開朗朗同正直

都霸氣喎

劉頂

劉韻樂

中文可以叫劉邏 邏係指古代巡邏官

就叫淑儀啦

咁不如叫劉槤

第時一定唔會比佢嫁姓葉既

劉馬車 夠勁未

Why

生隻壟天地獄獸出黎

劉王

劉宇逸

劉樂鼎

宇 :比天高
逸 :安逸 → 開朗

劉定堅